緊急 屌到19:30停

連仔做左野 回復正常討論

即刻學識反擊救人救己，借位一用

［幫手置頂］即學如何對付癲狗